母受不了遭兒姦淫家暴 怒殺兒分屍大卸70塊

俄羅斯伯力地區一名63歲母親盧德米拉(Lyudmila R)受不了長時間遭到42歲兒子姦淫家暴，盧德米拉忍無可忍，怒殺兒子，還將其分屍斬斷陰莖，大卸70塊，最後當成垃圾處理掉。
據英國《太陽報》報導，盧德米拉被捕時供稱，兒子是兩個孩子的父親，但在前些年被老婆「休」了之後，回到老家和她一起住，卻是盧德米拉夢靨的開始。盧德米拉說，兒子回家後變了個樣，變得殘暴、狂野，只要喝醉酒，就會把盧德米拉當成前妻，想盡辦法凌辱她，對她家暴姦淫。盧德米拉說，這樣的恐怖生活持續了1年，她簡直活在地獄裡。
不過就在8月的一場事件，是壓垮她的最後一根稻草。盧德米拉說當時她在睡午覺，但兒子再度「發作」，除了弄亂浴室，再次對她淫辱家暴。盧德米拉再也忍不下去，到廚房拿起平底鍋，狂對兒子的頭部亂砸，最後兒子被活活砸死。盧德米拉承認，她害怕報警，於是小心翼翼地處理屍體。她買來電鋸，把兒子分屍大卸70塊，包括斬斷陰莖、頭部、四肢等。盧德米拉還說，她還把內臟取出，把骨頭、肉和組織分離乾淨，並分別裝入不同的塑膠容器，包括桶子、儲藏櫃和臉盆。
不過就在最近，鄰居聞到從盧德米拉的房裡飄出屍臭味，認為有蹊蹺，於是報警。鄰居也秘密拍到，盧德米拉的公寓附近有神祕黑色塑膠袋，警方進一步檢查確認，袋裡裝的是人體屍塊殘肢，之後警方看到盧德米拉提了一袋黑色垃圾袋搭計程車，將其逮捕。但盧德米拉一開始堅稱是熊的屍體，之後警方才突破她的心房，讓盧德米拉承認犯行。
警方也表示，盧德米拉為了分屍，買來電鋸，但因為不熟悉操作，在切割屍體的過程中，手部有受傷。目前盧德米拉被控殺人罪，她目前保釋在家，但23個月內不准離開目前所居住的城市。（施旖婕／綜合外電報導）

老母當前妻咁屌

咁大工程碎屍都拎去餵狗，都幾失敗

證據？
全個故事都係得個老母講

咁大工程碎屍都唔拎去餵狗，都幾失敗

63歲

70碎

63碎母親70碎34碎兒子

碎你老母

如果阿毛冇吹水，替天行道喎

俄羅斯人 都係唔好得罪

殺人都可以保釋

個故係「你老母碎你」

鳩撚完未？得70碎咋

似有精神分裂

垃圾分類處理 做得啱喎

戰鬥民族嘅新聞係唔同啲

殺人都仲可以保釋

對比返何家駒淨係對住老母打飛機都只係小兒科
仲要係拍戲

63歲母親碎42歲兒子成70塊

好似真人改編